想通了，即將要和社會接軌，就職後要拼盡全力賺錢，拿取權力。

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一桶金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

跑完10000米了~

跑完10000米了~
今天天氣很好，有微風。
但好累。

你今日有無遇到個鬼佬？

大學是 神聖，認真交流學會的地方。
不是講政治，追女仔，講粗口……的地方。
能獲得大學學位，就應該好好珍惜，因為你代表著社會的未來，是少數知識分子之一，22%人左右。而不是成為偏激份子，不然將來的社會使GG 了。
我的未來，大學之路~要理性繼續走。

Ching sick ball

先不說 嶺大Page只有不到1000 ikes....
看評論 1.3/5星...
嶺大 知名度可能比樹仁大學還差。
OpenU 好d.

大學應該能考上，但心儀科系則不行了。繼續讀上還是不讀好？
思索了半个月，還沒結果，待審核。
科系會和你日後的工作有关，跟足一輩子，加上没興趣很難考得好，可以連畢業也會成問題。
還是再给自己多一年机會？再拼一拼？

有冇條友近況 入左董事局未

無論你哪裡畢業，出來工作也要由低做起。
所以 Thei 和港大，沒有分別。degree，一樣。之不過一個是大學生活，另一個是學院生活。

聽講讀緊mental nurse

跑了100000000000000000米

有涼風💪🏻

有冇fb /ig

見到其他人已經打算 讀HD/副學士，到台灣/內地 升學 ；而我…… 重考一年。
感覺極糟，原地踏步。
不過，我的目標由此至终也沒變；
香港公開大學 檢測及認證 ，收19~20分
不後侮，繼續走我的路。要努力，堅強，邁向未來，今年畢竟只是失手，考試太急躁了。

仲有冇

夠境佢係咪假膠 咁多年都未醒

求樓主分享佢更多近況

比人研究?

佢同迷你龍係回帶孖寶

10000米跑完。我手臂幾粗下。。
有個外國人跟我笑說；That’s good.
我以Thanks回應。
(If)上大學後，我要長跑全部奪冠。入樂團，校內。

中二病無得醫

多少人，係『有刺地』恭喜我。
表面上說恭喜我，其實有D背後 自己就好唔開心，葡萄我，風凉我，抹黑我。
又唔 直接當口 同我講。
普通朋友，咁樣做我可以理解，亦唔介意。
因為 佢地只係 外人，不值一提。
但我誓估唔到，
連 最好既知己 都係咁。
4個男女知己當中，
就已經有1個係咁。
你知唔知，
我有幾 心痛。
我從未 睇低過你，從未 傷害過你。
一直 當我係 人生中第3位 好既朋友，
點解 你要咁樣對我？

音樂老師由我DSE前叫我到DSE完結後，進她的樂團。
但我一直也沒答應她，因為我嚮往是大型的樂團。
我不會進中，小型樂團。

有冇2018版本

Imperial College London如果畀offer佢，佢入唔入？

呢個世界點解咁多呢d on9仔

佢過成點

有冇近況 想知

聽講最後入咗HSU?

10000000000米～

好正 樓主可唔可以send原FB link?

佢改咗名

仲有冇？

睇到好羞恥
紅都面晒

好似做緊護士 高過8成連登仔人工
ON9同人工真係冇關係
服左佢

Push